絲打見到呢條廢老請小心

呢條廢老襯我講緊電話 對住我女朋友個胸影相 好彩佢反應快 見到玻璃反光即刻擰轉面 女朋友話條廢老zoom得慢影唔到 所以我無證據屌柒佢 下次有絲打見到佢請小心

肥婆例外

留名等日日ff有女朋友果段嘢

可唔可以貼你女朋友個胸睇睇

唔可以

真係好憎廢老

留名睇波

咁我地好難幫你

可信性低